Untuk menjalankan perintah dengan benar sesuai dengan penjelasan di atas, Anda harus mengikuti beberapa langkah berikut ini:

1. Buat struktur direktori untuk project Anda, seperti yang telah dijelaskan di atas.

2. Tulis kode program untuk server (program_database), client (program_client), dan program dump (program_dump_client) dalam bahasa C atau bahasa pemrograman lain yang Anda kuasai. Pastikan program Anda dapat menjalankan semua perintah yang dijelaskan di atas.

3. Implementasikan mekanisme autentikasi, autorisasi, Data Definition Language (DDL), Data Manipulation Language (DML), logging, reliability, error handling, dan containerization sesuai dengan deskripsi.

4. Setelah menulis kode program, pastikan semua program berfungsi dengan baik dan sesuai dengan deskripsi.

5. Setelah memastikan semua program berfungsi dengan baik, buat Dockerfile yang mencakup langkah-langkah untuk setup environment dan menentukan cara menjalankan aplikasi.

```Dockerfile
# Menggunakan base image
FROM ubuntu:latest

# Menginstall dependensi
RUN apt-get update && apt-get install -y \
    gcc \
    git \
    make \
    netcat \
    vim

# Membuat direktori untuk kode sumber
RUN mkdir /src

# Menyalin kode sumber ke dalam direktori
COPY . /src

# Mengatur direktori kerja
WORKDIR /src

# Membangun program
RUN make

# Menentukan perintah untuk menjalankan aplikasi
CMD ["./start.sh"]
```

6. Membuat file start.sh yang menjalankan program server (program_database).

```bash
#!/bin/sh
./program_database
```
Jangan lupa untuk menjalankan `chmod +x start.sh` untuk memberikan izin eksekusi pada file tersebut.

7. Membuat Docker Image dari Dockerfile menggunakan Docker CLI:

```
docker build -t {Username}/storage-app .
```

8. Verifikasi bahwa image bekerja dengan menjalankan Docker Container:

```
docker run -it {Username}/storage-app
```

9. Jika semuanya berfungsi dengan baik, publish Docker Image ke Docker Hub:

```
docker login
docker push {Username}/storage-app
```

10. Setelah berhasil mem-publish image, buat folder terpisah bernama Sukolilo, Keputih, Gebang, Mulyos, dan Semolowaru dan jalankan Docker Compose di sana.

11. Buat file `docker-compose.yml`:

```yaml
version: '3'
services:
  app:
    image: {Username}/storage-app
    deploy:
      replicas: 5
      restart_policy:
        condition: on-failure
    ports:
      - "3000:3000"
```

12. Jalankan Docker Compose di setiap folder dengan perintah:

```
docker-compose up -d
```

13. Pastikan instance berjalan dengan baik dan melakukan load balancing sesuai kebutuhan.

Ingatlah untuk menggantikan `{Username}` dengan nama pengguna Docker Hub Anda.

Catatan: Kode di atas hanya merupakan contoh untuk menjelaskan bagaimana struktur dan cara kerja aplikasi. Anda harus menulis kode yang lebih lengkap dan rinci sesuai dengan deskripsi yang diberikan. Jangan lupa untuk mengikuti best practice dalam pengembangan perangkat lunak dan menguji semua fitur secara menyeluruh sebelum men-deploy aplikasi.